
---  
[source: シティーハンター 239.山荘の悲劇!!の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3312)  

1.伊集院隼人の盛大な笑い声で獠は無事とすぐさまわかったで良かったわ。伊集院隼人の笑い声は吉兆の証だな!    2018/11/16  


2.伊集院隼人の盛大な笑い声で獠は無事とすぐさまわかったで良かったわ。伊集院隼人の笑い声は吉兆の証だな!    2018/11/16  


3.夫婦以上の仲...くすっ💖にやにやが止まらない。まゆ子ちゃん言うね～。しかも撩ちゃんまで盲腸にかかるなんて、仲がいいにも程がありますね～。相変わらず撩さんかっこよかったし、香ちゃんもいい動きしてた！    2018/11/16  


4.香は獠の弱点って、どこから広まったんだろう。 この話の前から(表向きは)銀狐相手に一人奮闘したり、ヤクザに捕まった時は獠をボコボコにしてヤクザを震えさせたりしてるんだけどwww    2018/11/16  


5.ファルコンが出てくる回のコメントを開くときは、伊集院隼人ファンがいることをつい期待してしまう。    2018/11/16  


6.香ちゃんの後を追うように獠ちゃんも盲腸になっちゃった。そんなところまで仲がいい。（笑）    2018/11/16  


7.前回くらいから眼の心理描写が増えてきた気がする。目は口ほどに物を言うのがよく表現されている。    2018/11/16  


8.アイコンタクトで動けるほど通じ合ってるのに、自覚がないのは当人同士だけ。 でもリョウちゃんの心の中は目だけじゃ伝わらない。香ちゃんの不安な気持ちを払拭してくれる言葉をかけてあげられたらいいのに。。    2018/11/16  


9.ほんと、まゆちゃんの言う通りあまりに通じあっていてなんだか泣きそうになっちゃった。やっぱり、やっぱりお互いが唯一無二のパートナーなんだよね。もうとっくに仕事の範疇超えちゃってるんだ。    2019/03/01  


10.二人の絆が再確認できて、いつも通りに戻ってきた所でまゆちゃんの手術成功。香の結婚問題を思い出して二人とも即真顔に、、、。リョウと香が離れられるわけがないのにね。いい加減二人とも気付こうよ。    2019/03/06  


11.絆を自覚したかもしれない二人、でもいい雰囲気になるわけでもなく…笑。香はまゆこがいなければ浦上単体に惹かれることはなかっただろうな。自分を慕ってくれる子どもには弱いよね。子ども好きだから。    2021/02/04  





